疑似電話騙案，求有時間嘅巴打帶佢去玩

講咁兩句咋喎

屌 我玩過

有啲尷尬

點解？唔通同佢客氣？

睇開都係扮下假膠 但你回覆太認真

絲打
上高連登，勿認真

做我女朋友ok?

又係李娜

岸久舞若衣呢啲懶係好笑位真係睇到都尷尬

即係咁，我無諗住搞笑，係想share下都有咁狀況大家知下囉